1.Скачать докер

2.Скачать файл docker-compose.yml и разместить на одном уровне с Dockerfile

3.Запустить из папки с Dockerfile

docker-compose up --build -d

4.Для остановки докера из той же директории
docker-compose stop


Для удобства на беке можно создать суперюзера

docker-compose exec mephist python manage.py createsuperuser

Указать любые почту, логин и пароль.

Для авторищации в админке перейти по урлу

http://localhost:3003/admin
